加藤英屋加價喇好嗎

加多5-15蚊都大把人食喇
仲咁撚平

15蚊一個飯跟野飲 痴撚線

整個全餐收貴d

吉野家快D收皮吧

呢個好...細路食兒童餐
有能力既嗌全餐

正常講

支持加價

不如加汽水錢啦
唔要汽水平 加汽水貴d

加到60蚊個飯都食

重點在於好唔好食

加價 加價

加價
再開分店
Plz

Pish

豚肉鍋好高質 4X蚊食緊出面8,90蚊嘅質素同份量